[警世] 係彌敦道既手足唔好去尖咀

好多人都影到尖咀多popo
唔好走過去呀

8月5 罷工

推呀

自己落黎講

推

push

睇路呀手足

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短期防守，絕不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即轉場地。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，先可以大反擊。如果無辦法打倒，不要等待畜龍突擊先退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地點，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。
- - 同我傳比所以前線知道 - -

行得太快啦
[size=6]太子有好多popo[size=6]

快啲大叫呼籲大家唔好去

前後夾攻

記得唔好轉陣 唔好反包圍啊 如果示威者熟咗反包圍警察會好辛苦！唔好反包圍啊！

本王唔係鬼
依家情況係行得太快
有手足頭先影到尖咀多popo
岩岩又影到太子有popo出黎
最後一句 be water be safe

鳩嗚去，前線等等先？

推，自己決定

Push

有地圖自己睇